[聽我一言]衝入立法會後嘅新時代

我有一種感覺，好似大家未係好意會到或者唔係好記得咗衝咗入立法會帶畀我哋反抗者同香港嘅意義。
佢唔係一次以往尋常嘅升級，佢係一件象徵事件。我哋之中有人以無比嘅勇氣闖入咗國會大樓了。宣示我哋執政嘅意志，宣示我哋重掌香港嘅意志。佢一啲都唔尋常。所以，請唔好只以尋常嘅社運模式延續佢。咁樣，係我眼中，就「好似大家未係好意會到或者唔係好記得咗衝咗入立法會帶畀我哋反抗者同香港嘅意義」。

我思疑，我哋一定要以一啲新嘅形式去延續佢，去繼承佢。繼承嘅係佢哋嘅志氣、決心、勇氣。我會喜歡這樣說，也應該將來會這樣跟我的兒女後代訴述這樣的香港故事：928，香港的國魂誕生了。71，香港的國魂成熟了。 嗯，我會訴述的，我們建國的神話，我們建國的故事。我們會訴述的，我們會一直訴述下去。

我哋要以一啲新嘅形式去延續佢，去繼承佢。繼承嘅係佢哋嘅志氣、決心、勇氣。繼承嘅，係佢哋宣示咗嘅，係我哋嘅國魂。以下嘅做法我會偏愛稱之為接觸戰或社區接觸戰。稱之為接觸戰，因為佢將會係同你嘅建國妨礙最近距離嘅博奕。做法好簡單，每當有人輕侮你嘅反抗者同伴，企出嚟，用你最真誠嘅情感力量反駁佢哋。

「錯！？我哋追求自由有乜嘢錯呀？」
「香港依家好自由？你梗係覺得自由㗎，你企係霸權嗰邊丫嘛！你再企近啲仲可以周街打人唔使畀人拉添！無晒皇法㗎啦家下！錯？我哋追求自由有乜嘢錯呀？我哋追求唔畀人威脅嘅生活有乜嘢錯呀？你覺得共産黨好好咩？咁你唔返去大陸住？我哋追求唔畀人威脅嘅生活有乜嘢錯呀？唔想香港變做大陸咁有乜嘢錯呀？唔想食三鹿奶粉有乜嘢錯呀？唔想自己仔女受毒奶粉毒害之後維權上訪畀人拉去坐監有乜嘢錯呀？唔想一黨專政有乜嘢錯呀？文革都係大陸搞出嚟㗎咋！都係一黨專政下、都係咁嘅制度下先搞到出嚟㗎咋！我唔想有一個咁嘅制度有乜錯呀？？我哋唔想生活喺一個咁嘅、子女後代、生活會被威脅嘅制度下有乜嘢錯呀？？？」

我唔知你哋同唔同意。哩個就會係我重奪香港嘅方法。你可以聯想到以前成日聽嘅深耕細作，但係我會視之為全面開戰。奪回你嘅社交、社區空間，奪回你嘅生存空間，奪回你嘅發言權，你係香港嘅主人，認識你嘅身份，習慣你嘅身份，練習你嘅身份。勇者們已經開路，依家係時候回應佢哋嘅勇氣，以勇氣回應勇氣，以希望回應希望。

榮耀歸於勇者。榮耀歸於香港人。

榮耀歸於勇者。榮耀歸於香港人。

「群龍無首，吉」
Be Dragons, my friend.

返工嘅日子係接觸戰，放假嘅日子係遊行、示威、一切行動。

咁政府又挑戰左幾多次香港人底線，做左幾多野黎破壞呢個所謂嘅一國兩制

俾返個香港我地